{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046362",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 동해펜션(용화해수욕장1분)"
    },
    "text": "こんにちは。美しい東海の特別な空間、三陟東海ペンションです。 宿はきれいで静かでアクセスも良かったです。 温水の問題がありましたが、親切なホストさんのおかげで問題なく解決できました。 昔ながらのスタイルですが、内部の整理が行き届いていて寝具もきれいでした。 ホストの方の親切な対処と静かな雰囲気のおかげで、休むのに良い宿でした。 その宿は海の眺めは見えませんが、位置が旅行先に近いので移動が便利です。 宿は便利でいいですが、周辺施設が限られています。 女社長の不親切な待遇がありましたが、今後は改善されると予想します。 また、エアコンの使用に制限があり、お湯が制限的に出るのが不便でした。 客室禁煙、バーベキュー場共用、四季バーベキュー場、バーベキュー利用時間は18時から22時までです。 バーベキュー装備は炭、グリル、トング、はさみが含まれ、価格は2人から4人基準で2万ウォンです(炭追加時5,000ウォン)。 駐車可能で、海水浴場の近くに徒歩1分の距離にはバン·バンがあります。 徒歩2分の距離にはスーパーがあり、徒歩4分の距離には龍宮スーパーがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "三陟東海ペンションは東海の美しい場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿のアクセスはどうですか？",
            "answer": "三陟東海ペンションはアクセスが良く、移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどうですか？",
            "answer": "宿は昔ながらのスタイルですが、整理が行き届いており、寝具もきれいです。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺施設は限られていますが、徒歩でスーパーや海水浴場に行くことができます。"
        },
        {
            "question": "宿のバーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "宿ではバーベキューを楽しむことができます。バーベキュー装備は炭、グリル、トング、はさみが含まれており、価格は2人から4人基準で2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿のエアコンの使用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、エアコンの使用に制限があります。詳細についてはホストにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿のお湯の利用は制限されていますか？",
            "answer": "お湯の利用には制限がありますが、詳細についてはホストにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿の喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿は客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホストの対応はどうでしたか？",
            "answer": "ホストの方は親切に対応してくれました。"
        },
        {
            "question": "宿の海の眺めは見えますか？",
            "answer": "残念ながら、宿からは海の眺めは見えません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 357
    }
}